其實巴士公司真係好撚仆街

大佬講緊肺炎
大家要有多啲距離
佢就因為生意跌小小減班次
啲人逼埋一齊
真係夾香港人社區大爆發

明明全部人正常復工但繁忙時間都唔加返車

做生意係咁㗎啦
你估九巴好似黨鐵咁有政府補貼？

唔夠陳帆仆街

真係痴痴地
市區塞塞
又同全車人共處多半個鐘

季季都賺億幾
當幫下香港人賺小啲都唔得

有得鬥下

搭港鐵咪唔會塞

肺炎鬼佬奶你條柱

政府規定巴士路線無競爭
同電力煤氣一樣穩賺
真。資本主義社會

cut 完車， 唔加返 ....

在商言商啫
係咪香港人自動波防疫防到覺得商家佬都會自動波
政府嘅存在就係要處理市場解決唔到嘅問題
茅頭應該對返政府

但佢本身就係寡頭壟斷
唔可以以一個普通商家而睇吧

路線同埋加價好似都要政府批
我相信班次都可以威逼利誘解決

香港商人淨係識睇眼前利益
爆到周街都係未仲衰

無競爭就唔會蝕？

邊年蝕到？
賺少咗=蝕？

基本上係 有邊樣獨市生意會蝕錢？

20分鐘

不如問下點解自己仲要返工同去街

香港既商家，賺少左就叫蝕架啦

今日好撚密車

搭黨鐵囉屌你老母
密又嘈唔密又嘈
你自己去揸囉